黃之峰去咗邊

好掛住佢帶我哋投票

藍絲最鐘意講黃之峰

應該safe
call馬圍狗總都冇事
元朗個日都見到佢

少年政棍
好撚好笑

好掛住佢

而家有名氣既人
作用已經唔再係做指揮 帶領群眾
而係監察 甚至拖延黑警 對外宣傳 幫助被捕義士等

人地岩岩放監渣
俾人至少追番呢年啲AV先啦

佢仲闣敢出黎 一出黎就比人當大台 搏拉啊

佢story有去尖咀

你唔俾佢black bloc?

黃之峰去左鏡頭外做野唔係更好咩

收皮啦，過左氣就唔好出返黎

你唔問下林鄭去左邊？ 呢d 咁撚無聊的分化post 唔會work, 你撞個豬頭埋牆後再出post 啦

你地唔要大台，又要問人係邊度

有朵嘅人做參與者咪算
平民一人帶一套裝
每次自己一條友
開post宣傳叫到多一個朋友出

眾志仔每次帶多十套裝
每次帶廿條友
開post宣傳叫到多廿個人出

已經好大貢獻架喇

得樓豬正評自己好慘

佢唔出現對場運動就係最幫忙

我負皮左

又係喎 必屌對象

呢啲人係博出位，提佢做咩

企出黎又話人搶光環, 藍屍分化技倆

唔想佢咁慘

以前連登叫佢小政棍笑死

笑咗
冇睇一年好多人都引退咗